有冇人掛住肥絲大隻

肥絲大隻 同 五毛大軍
大家會揀邊個留係連登

肥絲
五毛

全盛時期既肥絲煩 定 依加啲五毛煩啲

肥絲

sor, 一定係肥絲，不過無咩所謂，反正都係會block

有冇block埋右

左光斗

無